老麥啲員工係咪弱智？

ot夜左
無乜其他餐廳仲開
買左個18件麥樂雞餐加大拎走

係我諗住屌尻班智障無比到shake shake粉個陣
原來連啲麥樂雞醬都無比到我
屌

閱

係弱智，唔得呀

打落去屌佢，叫佢拎上嚟
雖然好仆街

明玩尻你 吹波呀